請停止用悼念李鵬黎宣傳727

明727冇左不反對通知書大家唔知點樣再文宣搞元朗遊行
但係真係唔好用悼念李鵬黎用文宣!!

睇下下面兩個POST先 上哂熱門

元朗星期六有宗教集會

[緊急，星期六悼念]李鵬未死

屌你,
首先悼念唔係宗教集會 雖然悼念都係一個可能可以繞過非法集會既方法
但絕對唔係宗教集會 唔好混為一談

另外
你玩膠 連登仔就話睇得明唧
你文宣咁寫 唔係連登仔果D中年人, 淺藍絲 銀髮族 點會明呀
悼念李鵬呀 果D經歷過六四既人點會去呀

我老母問我知唔知李鵬做過d咩 問我地做咩要去悼念佢呀

醒啦
用番正常文宣呀!!!!
野餐又好 唱聖詩又好 咩超合作念經化緣都好 唔好再用悼念李鵬呀

睇完同意既幫手share比你既tg grp 文宣grp 唔好再用李鵬黎宣傳727

自推

仲諗緊出唔出元朗好

咁笑喪囉

我都諗緊點宣傳好

推

推到有宗教活動文宣

咁真係去唱詩囉

我有集會遊行自由，點解要搵藉口，支持直接去

慶祝李鵬笑喪大遊行

屌 幫佢轉生喎依家 吸引到藍屍咪得囉

算啦，唔好搞咁多好冇啊
我哋輕鬆返一日，入元朗捉Pokémon玩下harry potter啦

推 真係會比位人入

吸到藍輸番黃 真係有著數??

我地去笑喪李鵬

唔好話經歷過六四 根本你去悼念個意思就係比位人入

請唔好再諗合法性行為 低於三人就唔算係非法集會 除非有宗教活動真係文宣配合

推呀

推你呢個，我都反感悼李鵬

係沖擊

歡送落地獄集會啦
悼乜鬼念

推到有宗教活動文宣 真係覺得好大鑊

唔洗諗藉口
去元朗
係香港人既自由
唔需要任務人批准

推
引人誤會會好嚴重

推 呀 咪用李鵬呀

同意你第一句
但合法性都重要 對連登仔未必重要
但對淺黃 一家大細想出黎行既人 有個心理上說服到自己既理由都係好重要
反正都係要文宣 何不用個好d既方法呢

驚外媒搞錯
推

對你我黎講係
但對好多唔上連登 淨係睇到果張圖叫你去悼念李鵬既人黎講好重要

最驚比人當係悼念李鵬 唔一定有好多人知你玩膠

正確，唔好因為警方俾鄉黑嚇怕，而唔俾市民去元朗

推到有宗教活動文宣
0
0

我相信淺黃既人智慧有番咁上下水平

push

ya

屌呢啲就真係失焦喇

全民步行日-元朗

ok，互相提醒，有錯即改，共同進步，持久戰鬥

對準焦點 對準政權

咁轉做一直歡送佢落地獄囉有無得諗

李鵬下令六四開槍 李鵬個女搞信用評分

根本成班紅既就有問題

推到有宗教會動文宣

中推

Agger
同用維尼盾一樣膠
要成功就盡量少用網上玩膠既手法

街頭抗爭面對既係民眾，國際
唔係個個同意網上文化

噢

有咩宗教活動好

基督徒文宣

本身元朗唔入得㗎咩？
我又唔識你 你又唔識我

727元朗見

光復香港 時代革命

突然想信上帝

怎樣認明倒好多人係非法集結?

認真 呢個得唔得

咪係
出嚟遊行都要咁多藉口
點解唔可以光明正大做

得 你同我都一定會入去
但文宣唔係比你同我睇
係比其他本身唔知咩事既人睇

合理既

光復香港
時代革命

又有道理嘅

鬼佬呢

我信撒旦教，今次入元朗係為左詛咒李鵬死後落地獄，是否宗教活動？

Pish

agree!

你target緊咩人睇到呢張圖會黎join??
我見到都笑到反肚但幫唔到號召更多人出黎呢個目的囉

當年六四傷痛,年年攪六四又話中華膠,李鵬逝世又無人關注,難得有一次清算大會,又阻頭阻勢,想點呀?

各有各做

諗諗下好似元朗一日遊好d

冇話唔得，但入元朗明明就係因為車站打人單嘢，扯咗去六四係太遠囉

真係明咩??
玩膠有咩著數先
會唔會因為你文宣玩膠而多左人出黎??
upside 沒有
potential downside 咁大
唔值搏
正經文宣就OK

強烈要求所有tg channel及群組刪除所有悼念李鵬文宣

咩都有咪得，唔洗咁執著打壓一邊
李鵬又有，支持石鏡泉又有，支持一哥又得

未錯，我都反對悼念，唔想玩膠
點對得佢住？

講緊五大訴求呀
關李鵬咩事呀

咁就用清算李鵬再搞一個集會 我一定唔會阻你
而唔係硬用悼念李鵬黎玩文宣

集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結...完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——

(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
(b)為殯殮而舉行的聚集或集結；
(c)為任何公共機構而舉行的聚集或集結；或
(d)為執行或行使任何條例所委以或授予的職責或權力而舉行的聚集或集結； (由1980年第67號第2條代替)

慶祝李鵬歸西集會有無得諗 ?

文宣整元朗一日遊?
[727] 元朗好去處

野餐算 611夜晚都係咁

明呀 我#1都有講殯殮係其中一個可能可以繞過非法集會條例的方法
但宗教都得
但解要玩膠

[black]兄弟爬山。[/black]

殯殮同悼念好似唔同

同佢哋解釋冇犯法咪得囉 而家連人身自由都冇咩？
入一個區都要驚 都要諗定一個理由 唔係自己整白色恐怖畀自己咩？

目的一樣， 唔該唔好阻

黑警用乜野理由都可以收你皮。

source：元朗727文宣

<自發追悼香港民主之父李鵬同志>

Q1： 呢個悼念會又會唔會令到我地嘅焦點被模糊？
A1: 李鵬同志他一聲令下清場，開始了香港的民主運動， 引發了香港第一個百萬人遊行，實為民主之父， 為香港泛民主派一眾景仰嘅對象。 悼念李同志， 並為李同志作出嘅貢獻獻上最崇高嘅致敬乃合情合理。
希望黎到集會嘅港人都將共產黨帶比我地嘅教訓銘記在心：沒有調查就沒有發言權 - 毛澤東主席(1930）
堅守五大訴求，要求成立獨立調查委員會，徹查自6月9日以來警方濫暴罪行，問責官員必須下台。

Q2: 何時何地何人？
A2: 港人對李同志之歿深感傷痛，定於星期六下午3時假元朗水邊街遊樂場舉辦公眾悼念活動。
由於是次活動純粹自發，並沒有所謂大台，希望有市民可自發於兩點起，甚至更早時間到場，自備花圈、奠儀、A0size大頭貼等祭祀儀具幫忙佈置場地。
悼念活動不限於中式奠儀， 歡迎大家自發以自己喜愛嘅宗教唔識去導念李同志，基督徒朋友可以唱聖詩或為李同志及其黨友代禱。

Q3: 會唔會犯法架？
A3:此活動完全為宗教集會目的而聚集，並非用作殯儀用途，絕對不受公安條例所監管，公眾可安全參加。
現附上公安條例節錄
集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結，而該聚集或集結是以討論一般公眾人士或某一類公眾人士感興趣或關注的問題或事項為目的，或是以在該等問題或事項上表達意見為目的，並包括當中有人為以上目的而在現場負責控制或領導，或企圖為以上目的而在現場負責控制或領導的任何聚集或集結，不論此等聚集或集結事先有無經過召集或組織；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)
為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
溫馨提醒：
花圈要係兩日前預訂

Q4: 改做宗教集會，係咪等於間接承認警察可以限制遊行權利？
A4: 兩者並不共存。是次宗教集會純為悼念李同志，並感激李同志為香港民主自由作出的貢獻，與原本727反恐遊行並無直接或間接關係。據本人所知，727反恐遊行發起人鍾先生會就遊行被警方反對作出上訴，本人謹在此祝鍾先生馬到功成，希望727反恐遊行可以如期舉行。

最後就住香港近日局勢為大家送上一句毛主席嘅說話：
星星之火，可以燎原。

推推推
玩夠膠喇

祝賀佢離世

公安條例17條
警方規管集會、遊行及聚集的權力
(1)任何警務人員均可阻止舉行、或停止或解散下述的公眾集會或公眾遊行 ——
(a)任何公眾集會，而該公眾集會在違反第7條規定下進行，或有人正在或曾經就該公眾集會違反第11條所指的任何規定或根據第11條所施加的任何條件；
(b)任何公眾遊行，而該公眾遊行在違反第13條規定下進行，或有人正在或曾經就該公眾遊行違反第15條所指的任何規定或根據第15條所施加的任何條件。 (由1995年第77號第8條修訂)
(2)任何督察級或以上的警務人員，如合理地相信任何下述公眾聚集、集會、聚集或遊行，相當可能會導致或引致破壞社會安寧，可採取以下行動 ——
(a)對於非純為宗教目的而舉行的任何公眾聚集，不論第7或13條是否對其適用，均可阻止該公眾聚集舉行，或停止或解散該公眾聚集，或更改該公眾聚集的地點或所經路線；或
(b)對於純為宗教目的而舉行的任何公眾聚集，或在非公眾地方的處所或地方召集或舉行的集會，或任何不論屬於何種性質或在何處舉行的聚集或遊行，均可予以停止或解散。

公安條例真係大撚哂...可以點搞?

Push

人身自由當然係有 解釋冇犯法亦係文宣既重點
但點解唔用一個更容易同群眾理解同支持既方法文宣呢??

用宗教文宣黎做一樣比到個冇犯法既理由要人出黎

因為見到宗教文宣而唔出黎既人多
定因為見到李鵬文宣而唔出黎既人多?

唔想嚇走任何一個睇到李鵬文宣而唔黎既人

終於有人明

OK

幫幫手入黎block左個樓主
[人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

各有各做， 我就去玩Pokemon go
文宣宣傳話元朗當日好多節目

不適合

悼念李鵬文宣已經開始咗，收唔返。
遍地開花，各有各做啦。

人地講緊做第個方式宣傳令多d人去元朗wor清

From tg group

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

推埋聽日機場集會

李鹏不下台 我们天天来

推 遍地開花

我係反對李鵬文宣

但係而家諗任何理由 都係助長剝奪市民對自己人身自由嘅理解

今日易咗出嚟 但係長久會更艱難

因為你咁樣做大家只會更怕 潛意識覺得一定要一個理由先可以去一個地方

你不如而家正確咁教大家 去任何地方唔需要任何理由

先至真正推動到長期嘅抗爭 先至真係幫到大多數嘅市民壯膽

跪求文宣組整多d親子遊既圖

宗教集會咪又係玩膠
都唔係真心相信人哋個宗教
有啲教徒直頭會不滿俾人擺上枱添

推推推

Aggggggger

咁元朗一日遊啦!

而家係要個正當性集會,佢係前國家領導人物就有個正當性集會

Sing hallelujah to the lord

認同

全港市民熱烈興祝李鵬回歸平反64

悼念李鵬有咩問題
真心同假膠都唔識分嘅人唔好嚟算啦咁撚蠢拖後腿

我其實覺得李鵬呢招幾好

第一，得到合法性

第二，李鵬死左俾我哋用黎過橋，激死共匪同大陸仔

第三，第日新聞會幾轟動

不過睇大圍啦

成個運動因連登仔而膠化

李鵬都悼念得，不如直接助攻何妖做司長...........

銀髮族連假膠既概念都冇, 我地要R埋佢地一齊去架

[長文]人生最重要的選擇題

元朗獨立

時代革命

悼念李鵬,連官媒都唔可以話呢個集會不合當,而家有埋法律根據

話去唱聖詩就得

講真依家發出咗反對通知書
去到真係隨時開打
唔建議銀髮族嚟

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

咪就係

727元朗都要去！！

今日元朗，聽日全香港
無畏警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招同付你
今日元朗，聽日全香港
無權警黑勾結！！！！
一撚定要去啊！！！

唔出下次少左元朗手足

下下次少左另一區手足！！！！

你今次縮！

政府下次又用同一招對付你

悼念義士仲好啦 悼李鵬黎把鳩咩

各有各叫啦

咁唔使悼念李鵬 去悼念胡耀邦咪得
因為李鵬去咗 咪終於可以悼念胡耀邦
雖然又做同樣嘅事好似有種好唔老黎嘅感覺

幫幫元朗居民 維權反黑運動

嘩, 香討ching 發起WO , 一定去啦, BBkingdom jm 有冇親子活動推介?

同意

發起人自己一個悼念佢啫，其他人都可以借呢個悼念會去批評佢，香港言論自由。肥蛆悼念會koei都可以屌秋官喇。

封神算宗教掛

不如投票啦

遊行從來唔洗申請

念經化緣

727 元朗shopping
728 上環公園散步

用聖詩淨化圍村佬

推！
國際媒體亦會唔明我哋做緊乜

問題文宣唔係比你同我睇 係比果D本來唔會黎既人睇呀
經歷過8964既人真係唔會同你去'悼念'李鵬

幫媽咪買餸有無得諗？

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

「認真」嚴肅反對警察剝奪市民和平集合自由

佢地覺得好有趣好幽默

但今次出左反對通知

「認真」嚴肅反對警察剝奪市民和平集合自由

agger

咁呢個做文宣呢

做乜反對姐，我想拜師入藤條流都唔得！

[member]sorry自膠 岩岩放工未睇新聞[/member]

收到

其實可以是慶祝李鵬落地獄大派對

咁所有人都一定支持

如果各界善信自發至恐襲發生地為元朗事件傷者祈禱算唔算宗教活動?

推，唔好話悼念佢
無人想悼念佢

sing hallelujah to the lord~~
推到基督教/天主教出黎救～

你估真係悼念佢咩戇鳩

請勇武派善用變身功能

[冷氣軍師]全世界勇武派入黎搞清楚黑衫既真正用途!!

邊個再講元朗要主動攻擊挑釁，就係想輸！

由得人悼唔悼李鵬啦，大家心照入去做緊乜啦

唔明個d懵撚由得佢啦

慶祝李鵬歸西好唔好啲？同埋唱聖詩淨化一直活喺佢陰影下嘅心靈

有道理，推！

一路行一路唱sing Hallelujah to the Lord咪宗教集會囉

魔頭不要講

對，唔好用

改為 「追屌會」

其實你咪解釋俾佢地聽囉
對付中共呀 係咩手段都要用架啦

同阿媽講 嬲就要出埋嚟屌鳩悼念李鵬嘅人啦

抬埋個棺材入村, 你估班圍頭仔敢唔敢打你？

sorry 都係贊成正常文宣

反黑警勾結
反白色恐佈

香港人仲有集會自由
其實唔到警察話批定唔批
我哋只係需要通知佢

原來元朗買餸咁抵!

大家都係自發性去元朗㗎咋，無衝突

727元朗野餐

真係唱哈利路亞囉

重推一個人野餐啦

改做慶祝活動

你理得人用咩原因
總之有人出就得

Never Give Up

慶祝李鵬go to hell

必須要推

其實係, 一個六四嘅罪人連俾我地利用嘅價值都無

熱烈慶祝李鵬死有餘辜悼念活動得唔得？

陣間外媒誤會咗就弊

用拜祭李鵬是好計

如果鄉黑拆祭壇就係對佢老祖大不敬
又可以拜下鄉黑, 佢地最忌

曲到圓
1.同路人有人反感
2.未必人人明玩膠
3有機會俾屈當”真悼念”
4外媒有誤會

社運撚:熱烈慶祝偉大領導人李鵬逝世
正經:反鄉黑 n大訴求
玩小聰明:pokemon go 買老婆餅
宗教:建議有牧師帶人唱聖詩

呢個真係低質

唱聖詩靜化班黑社會

真
銀髮好憎佢
同佢地無咁快明呢d曲線

香港市民悼念屠夫李鵬

pish

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

這一點你知我知 個單眼佬都知
但文宣既對象唔係我地 而加本身未必會黎既人
有時和理非就係須要一個說服到自己既理由
所以文宣既方向好重要

佢而家出左反對吖

係啊，佢地太曲太膠get唔到。

要去同連儂牆嘅人講呀
好多巴絲未必睇到個post

第245章 《公安條例》第2條:
"集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結 [...] 但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；
(b)為殯殮而舉行的聚集或集結；

因為佢正式出左反對囉
你要符合以上先無事

你以後都不用出去了。因為以後所有都是反對通知書。以黑治港，以警治港，以貪治港，你會遵守金正恩的法律，活該做奴隸啦

推下

政府已無賴到呢個地步，有咩做唔出?
真係可以下星期人大宣布一國一制拉哂去勞改
而香港人係無任何反駁餘地。
調查? 輿論? 已經全部失效
西方都表態唔理住，你還可做什麼?
真係同佢駁命咩? 咪傻啦。
時不與我，返去轁光養悔
搵啲娛樂舒援下情緒
事急則緩，事緩則圓。來日方長。
用選票來決定區議會和立法會。
司馬懿都要轁光養晦裝病數十年。
獅子王也要去第二度避開下
hakuna matata

X你地咩
是撚但啦
大家明白咩事就得啦

集中討論行程，裝備，路線好過啦

你明我明 大家有上連登會明
冇上連登果D呢 和理非 一家大細 銀髮族呢??
而果D先正正係我地文宣既對象呀!!

又分化?
我老鬼啦 (少出post啫)
你呢招無用

出左反對就搵方法，唔係負面思想
你d芒果佬垃圾

使閪驚呀，使閪用個人渣名義呀

Fight for Freedom

下，我識嗰啲中坑全部都睇得明悼念李鵬係咩意思喎。有個仲係六四當年飛咗去北京聲援，唔覺有咩問題。

五大訴求！

都有道理...應該宣傳

不過呢...今次一家大細銀髮族就真係有危險
文宣平時可以，今次唔好嗱

721事件係幾可怕

推啊

愛與和平 保元朗 祈福大會

全港 各界 宗教信衆 沿途支持及祈福

唔洗用其他理由

打正旗號反警黑合作

依家就係要反警

洗咩理警察反唔反對

ok唔去動漫節去呢個

ok, 就揾人做poster

興祝佢早死！ 落地獄！

727 元朗愛與和平祈福會
全港各界宗教信衆
請沿途爲元朗祈福

hello

同意 笑係好笑
但咁會少左人支持

宗教集會啦唔係搞其他野啦

呢個ok嗎？

我係銀髮族，我明... 我社區群組大部分人都明，因為：右邊果句

up

推爆佢

快學 當你被拖走時如何掙脫

一早話撚左佢地
行街都要諗埋d失晒焦既理由

用李鵬唔止係嬈過黑警 仲係保護示威者

集會並唔包括
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；

我地如果以香港逃犯條例用會議形式做學術討論既集會係咪唔洗申請不反對通知書，同時犬犬又沒得反對

Fake下班愛國人士去
你地再放風話去
但最後唔去
睇班鄉黑點玩

收番你D政治潔癖啦
佔旺果時週街習近平你又唔屌？

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

戰術既野你迫條撚咩

慶祝李鵬得唔得